吊奶星 牙降FIESTA直拍多人睇過牙宮係咪憨9..

吊你老味WIZONE真係唔能抵幫..

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

連登不嬲反邊個紅邊個

不意外喇

岩啦E家個空降西企C阿嘛

不得不承認短髮降係ok可愛

唔反但真係覺得有少少戇鳩

下ok樣衰wo..

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

光頭最好

呢個ok樣衰...

直頭見佢唔到就最好..

咁你咪po出黎啦..==

但係右上超撚靚勁爆可愛

我女友緊係可愛

右下超級無敵可愛啦

傻仔

ok la
牙宮唔打機=可愛程度減半

傻鳩熊熊

屌你老母! 咪撚講熊仔

又想收6c信?

話你阿

唔鑽得?

好qq囉

娜b成日做埋d色色既事情..

想知邊幾個係空降閪
牙降，曹婦 仲有邊個

佢幾大食下

娜b真係好能淫賤

係 次次同佢食飯佢都要添飯

佢大個女係有少少好奇啫😳😅

娜/周/真/（hi)
英妹升高排名
牙演降低排名

成隊野得牙宮同牙奈冇爭議

系

牙宮牙矮牙純周周都唔係空降

牙包牙英牙權都唔是啦

真真娜b都唔係..

牙包節目勁多鏡頭

老老豆豆如果牙周生到好似牙降咁既樣你地咪又係狙擊
有副摟屌body吸哂d色狗係唔同d既

去過489 po見到有人話本身廢林淨係買左牙f個位
後尾傾掂數先加埋牙降
佢咁講好似有少少道理...

米癲啦周周全身我都睇過不知幾PURE

講笑haha?

日本妹跳得最好果幾個係佢啦

講真HEHE

弱智仔

等收律師信

你講乜撚野呀

再性騷擾周周唔好怪我地

吊牙純真系好能搞gag..

我女友有時係幾風趣

牙hi如果唔係ajy第二pick既話會0嫌疑

佢E家係我格黎笑緊你個傻仔HAHA